777原來開左twitter！

777原來開左twitter！
Twitter link

佢係呢個tweet話

【特首Twitter】為咗更貼近市民，我已經設立咗Twitter。

真係當連登死架？

[orange宜家]連777都開左啦！你開通twitter戰線未呀？[/orange]

sosad fail
宜家連777都開左啦！你開通twitter戰線未呀？

得百幾個follower

因為無人留意佢

一齊入去炸佢老母twitter

連777都開左Twitter！

連登巴絲開左未？

好矛盾
我又想睇下佢講咩又唔想follow佢

開乜鳩twitter
直接開個連登acc
保證你貼近曬所有暴徒添吖

推

係呀
佢一講「為咗更貼近市民，我已經設立咗Twitter。」
我真係你當連登死架？

乜都無睇直接REPORT左

應該係班AO焗住follow

根據以前露波狗婆ig經驗 大家真係咪撚再亂follow

唔係柒過林奠下麻

啱！
如果要follow起碼要太空email，無任何個人資料同無發夢的野

佢理9得你..
佢要國際戰線

原來開左幾日

國際戰線但打中文
佢後面班PR炒哂佢啦

你地咁樣講 好快跟隨人數 直線上升

柒婆識鳩開twitter，咪又係揾助手幫佢開幫佢post，根本柒婆自己望都唔會望一眼。

D Comment全部屌鳩佢典禮係度玩Twitter比人影到

comment多過follower

report呀
唔係follow

唔好推高佢followers